今年新年我要求屋企人拜年送嘉頓雜餅畀我，但佢地話嘉頓雜餅太難食唔想買畀我

就係未食過先想食，嘉頓雜餅真係咁難食咩？？連登個個post都話難食，但睇個盒好似好好食咁

系

假膠

每年新年都諗起嘉頓雜餅故

真人真事，如果我講大話就全家死清光

就係好多人話難食，買咗一罐試，真係難食

自己買囉

btw 真係有人覺得好食咩

其實...我覺得幾好食

軍糧嚟 未到要打扙饑荒都唔會拎嚟食

嘉頓甚餅 狗也不屌

公司開OT時必食

其實都幾好食
你話拎住成罐啪就話餵公子食餅咁款姐
平時開野飲拎幾塊黎餸完全唔覺得有問題

利害